愛華頓球迷集中討論區（8）消除內患

COYBs

Manager（Temporary)avid Unsworth

Player List: Updated
GK:
(1) Jordan Pickford
(22) Maarten Stekelenburg
(33) Joel Robles
(41) Mateusz Hewelt

DF:
(3) Leighton Baines
(4) Michael Keane
(5) Ashley Williams
(6) Phil Jagielka(C)
(15) Cuco Martina
(23) Seamus Coleman
(25) Ramiro Funes Mori
(30) Mason Holgate
(43) Jonjoe Kenny
(?) Luke Garbutt

MF:
(2) Morgan Schneiderlin
(8) Ross Barkley
(12) Aaron Lennon
(16) James McCarthy
(17) Idrissa Gueye
(18) Gylfi Sigurdsson
(20) Davy Klaassen
(21) Muhamed Besic
(24) Shani Tarashaj
(26) Tom Davies
(39) Conor Grant
(54) Beni Baningime

FW:
(7) Yannick Bolasie
(9) Sandro Ramirez
(10) Wayne Rooney
(11) Kevin Mirallas
(19) Oumar Niasse
(27) Nikola Vlasic
(29) Dominic Calvert Lewin
(31) Ademola Lookman

---------------------------------------
Out on Loan:

DF:
(27) Tyias Browning (Sunderland A.F.C)
(32) Brendan Galloway (Sunderland A.F.C)
(38) Matthew Pennington (Leeds United)

MF:

(28) Kieran Dowell (Nottingham Forest)
FW:

(?) Henry Onyekuru (Anderlecht)

新po留名

唔知Garbutt有無得出返呢？佢其實幾好架⋯⋯

你知 我知 安斯禾夫都知

Dowell季中有冇收回條款

係某荷蘭名縮唔知

Garbutt 冇註册，
好似英超歐霸都出唔到

好慘...一直都等緊佢接拜恩斯班

鳩文之亂嘅手尾真係有排執

佢知
只係佢只重用親信，其他非親信嘅最好即刻賣哂佢

Unsy 大大力鞭鳩文屍

“I think they are all good players. Can they all play in the team at the same time? Probably not.

“If you played in a certain style and certain way, you could fit them in. But what I really want to do is play players in the right positions and play them where they are comfortable within a team structure.

“So I certainly wouldn’t want to be moving players into unfamiliar positions too often.

“Sometimes you have to, you are forced into that, and I get that.

大大巴車埋去

等一月啦

Dowell帽子戲法

一月可以註冊返？

米拉 連儂正選

好耐冇見嘅雙翼齊飛

btw鳩文餘孽們連後備都冇得坐

得c9同冰島有得坐後備

Keane傷左定比人雪

官網都無解釋到

隊長加威廉斯 驚比人屈速死

老細個150m

似4141 多過4231
Davies 同月巴一齊打cam

又出炸彈人

掉咗落咸水海
而家止蝕咗啦，本身條仆街諗住冬季轉會窗再洗多筆買親信

只係個排陣正常番已經夠安斯坐正

如果唔止蝕應該降埋班
到時就唔只150m

搵呢度既巴打教都好過鳩文

係喎華石呢

今場好似傷左

希望今場打番場爭氣波
COYBs!

解約又唔見幾m人工

牙石同keane傷左

鳩文自己係修頓都唔會點出佢

左閘真係打死拜恩斯 30幾歲人場場打足
無左galloway同garbutt真係唔掂

Unsworth 脹佐咁多

now 講波條友連安斯禾夫個名都讀錯

安祖禾斯 點讀到

樂視班友識q英文

比人打反擊

屌

gray

快到

跑狗咁

格雷咁撚癲
Davids 應該批跌佢拎牌

冇計 完全比人屈速

Davids 迷失晒
換冰島臣打中間啦

輸Tom仔冇拉跌gray

Rooney都係咁追。
，

Davies 一係早foul 人。 gueye 仲標波

李城極速傳說

你今日表現麻麻喎

肥威到底有咩用
咁都比馬列斯搶返

而家控住黎踢又唔得 反擊又on99

我地無晒中堅, 焗住出

衝緊番屋企睇

格雷個仆街同我打賭 我唔夠佢跑

Lennon仲傳乜柒
晒晒月巴嘅傳送

射啦屌連濃

連儂都乜態咁

太耐無落場唔敢起腳

牙鴨：嘩屌玩鳩我？

佢好似好無信心

其實佢miss左

...

唉

Kenny仔

靚波

唉呢球老烏慘，實打沉Kenny d信心

2:0 咁樣玩安斯

kenny

無威脅架wo

咁搞落去成隊都無晒信心

睇黎內患未消啵

個波岩岩（聚）落去
呢球真係好尷尬

屌你老母咁都冇12碼？

球證on9？

完全唔中波

咁都冇十二碼

咁都無pen

黑左d wo

直接降班啦，剩低嗰28場費事丟架

米高堅尼傷？

yes

非拖肥迷路過，kenny真係好過holgate?

pk 2:0 ...
app出notification

holgate守好好

Kenny係正宗右閘
Holgate係中堅黎 右閘只係替工

一路以為佢係右閘

kenny攻強於守
Holgate守強於攻

Any sopcast link ?

今日得米拉同月巴表現正常
成隊好似食左豬油咁跑唔起

米拉

幾下遠射都有威脅

當年coleman初初出黎個陣都有派膠, 俾啲時間kenny 仔

宜家嘅拖肥糖無咩失分空間啦喎

有球12碼冇比？

月巴踢乜撚
係咁甩又亂做one two，佢想點？

月巴都係比左球直線 其他波都唔到位

9文之亂遺禍太深

球球印後

後生仔唔派下膠點識大
反正肥威或者出馬天拿都派架啦 不如俾親生仔交下學費

屌你肥西fans？有乜撚正常表現？

仆街當自己球皇咁踢咁

好撚醒 對面出gray實贏你中堅..

個肥西甩波甩到on9

個下tom唔應該同佢鬥快
降住佢就夠，再唔係就犯規斷佢進攻

Gray 馬列斯 華dee chur爆我糖3老

屌成隊都仲係頭dupdup
醒未呀屌

想過對手但又比人捉到路, 只怪佢速度真係不如前

輸經驗 如果係Gana 以前Barry呢d老西都踢低左Gray

有咩人可以防到gray

點解人地反擊咁快
我地球球都係帶到中場線就拖慢交後

搞唔掂

我好掛住巴利叔, 有佢起中場定好多

因為我地嘅球員好慢-_-

米拉要番多d黎幫Baines

佢知道幾時要foul

前面米拉連儂鴨都快啦

有偉大嘅肥西 根本就阻撚住曬 竟然仲有人話正常

對面好快 下半場想見碌文

最好其實係出返麥卡菲 拍Gana 中場防守會好好多

安斯禾夫升啲唔夠班嘅o靚仔上黎做乜，係勁高文一早就用左啦

守波好慢，已經唔係企位好

其實幾肯定月巴係有簽固定正選協議
無可能咁差都唔換走佢

照你咁講，米拉唔勁？
高文只係一條on9仔咋，睇到佢咁高

條鳩借走哂d後生

朗尼回後成日都斷⋯⋯

差啲唔記得麥卡菲
9文雪到佢硬

今場後備都冇，唔通又傷

雪到硬哂 中場唔夠搶

唔
而家咁嘅環境，要用都用個有經驗啲嘅Holgate啦，搵個係二隊教開嘅o靚仔出黎派膠

吉祥物
黑仔

米拉俾換

當我冇講過
放完球直線之後就係咁甩波
下半場出返冰島臣代佢好過

早幾場 高文已經有用Kenny而冇用Holgate啦 而Kenny表現出黎明顯又好過馬天拿喎

搞乜又無翼陣

今場人地幾隻快馬打防反其實係應該保守d用Holgate
你話打赫德士菲，水晶宮呢d出Kenny就冇所謂

換米拿佢係咪傻撚左呀

442

Kenny打得幾好，係咁烏龍波
我覺得佢做到下一個Coleman, 其他右閘替工打到成pat屎

反而對中堅加左閘仲有Tom Davies個位好有問題
Rooney打Davies個位施古臣打攻中好過

朗尼d傳波算係咁

呢場之後我諗真係要請返個big name返黎教，依家成隊波d戰術完全唔work，Unsy今場show到佢未夠班教一隊住

big name套戰術就會work?
乜嘢邏輯

朗尼d回傳真係....

其實呢場波應該用吉祥物正選

而家睇又似433

圍攻時都係得kenny打邊 無翼做乜

仲未入到下一步就出埋Lookman

月巴真係

肯換未

收起雙翼係咪鳩文上左身呀屌

出冰島喎

半場個調動真係on9

還原咗佔中陣

肥朗換鳩佢啦屌

b54幾好 人仔細細 但係場上閱讀幾sharp

成場鳩斬戰術

鳩下鳩下仲抖緊十五萬一個禮拜我屌佢老母呀

佢企得仲後過基爾

佔中了

終於換佢

終於換 安斯好波 真係唔佔中

炒安斯未

佔 冰島臣

冇話big name嗰套一定會work，但至少隊波會有新方向，好似杜曹玩gegenpressing+主控咁咪有可能utilize我地咁多中場

但unsy睇黎冇咁嘅思維，排陣用人都係冇明確方向，今場玩完兩翼又變返佔中，咁樣好難令隊波穩定

下半場兩閘四五度斬

巴打可唔可以改做反西黨

睇完呢場我覺得都係疊埋心水請杜曹好過

可以比多幾場睇下既。。

now條垃圾講波佬都話半場一口氣收起兩隻翼太急

連濃上半場都一個半單刀 一個搏12碼啦
唔明點解咁快放棄

米拉又有兩下有威脅既遠射
真係急左啲

反而要換走davies

積基卡

隊長其實踢得好好

要執埋肥威d屎

玩撚猿

對面快到痴線

屌肥威散步

安斯真係唔夠經驗帶聯賽
對李城真係要壓後條防線，唔應該推太前
佢太心急想贏波反底坐正

英冠見

回收pennington 好過

反而可以出holgate打後衛去守對面咁快嘅球員

我地唔係冇攻勢，不過真係好唔入肉

咁落去真係唔掂。 唔只今場

依個好啱 unsworth始終差d咁

少一個硬淨嘅正中鋒
啲波去到人哋禁區嘅時候就一撞就甩一夾就散

安斯禾夫對比賽的閱讀能力無理由咁差卦。
球員無信心 谷唔起再輸波果下好傷。

下場仲要對屈仔

輸第二球真係好傷
另外如果朗尼真係有出場協定的話真係死得
下下都霸住大半場時間

進攻完全無板斧
控住個波兩閘上去中間無人比，比翼又好快玩失，不斷拋長波上去，禁住踢就係三閘猜之後鳩斬。

下半同鳩文果陣有鳩麼不同？

我淨係見 卡拉神變左黑54

安斯和夫今場完全不合格

鴨仔根本唔夠對面Morgan頂，就算頂到都冇人執第二點，盞送個波比人打反擊

降得班啦

我覺得佢係失左第二球之後唔知點好
失第二球成隊波都dup曬
下半場對面死守所以多左攻勢，但係都唔入肉
好多時都係靠吉祥物係邊插入去，下半場我地9射但得1中

鴨仔已經係最頂得

我之前都話唔好俾安斯坐正住
佢聯賽經驗真係唔夠，對李城無可能推到個防線咁前，人哋未入波前李城已經有幾球突擊係好危險
仲有就係換個青年軍防中出嚟做乜鳩，而家唔係玩fifa pes，踢完呢場波係唔會有經驗值

你地要加油呀 周中仲要打歐霸架

歐霸放棄嘅啦
真係攞咗歐霸但降班又有乜意思

攻勢太單調上半場想控球在腳但又做唔到，下半場想反cup又亂出波，真係要執中場

係啱 但黑仔54其實依兩場唔錯

下半場好好多.. 至少搶返中場 同有niasse

冬季真係要物色番個高大中鋒

係唔錯，但唔錯唔代表要用佢
新人出場你好可能要求佢好夠膽用波，好多時都係少做少錯唔犯錯就賺咗，但對球隊喺落後情況下有乜大衝擊

其實半場換人點解會咁ga
照計安斯禾夫冇咁7 ga wor
上半場雖然輸兩粒，但我覺得進攻都ok wor,下半場戰術完全同9文冇分別，係球員唔同左

其實換走月巴同鴨鴨咪搞掂啦
換走米拉真係唔撚明

不過，我覺得可以睇多兩場，肥安無理由咁撚7

呢場一開始太大貪想搶攻李城，之後就出事
坦白講呢場波踢901但和波有1分我都收貨
起碼止一止血先，俾球隊有返少少信心，但佢太想贏波反底坐正啦

月巴唔走出邊個都死

睇返今日個陣，前線同上季比
Lkk -> 鴨
Ross -> 月巴
點撚搞呀

無睇
但見到朗尼正選已經估到咩事

我之後都唔睇喇
好似上季咁睇親都係輸...

真心今季冇睇嗰場聯賽就輸咗

同意對李城打咁前係自殺。Lennon 米拉唔應該同一時間出。 Lookman 又唔出

Unsworth 起碼叫得郁球員打時氣波

李城前面3隻快馬打反擊好有威脅

第一球係好典型李城嘅快速反擊
純粹用速度壓爆我哋

所以第一球輸經驗，比著巴利明知唔夠走一早就拉跌左格雷

對面李城其實人腳唔錯，係之前莎士比亞廢姐，呢邊？兩樣都咁廢

睇下主場
對屈福點先

肥威 真係拎去操下先出場

係，好懷念巴利叔

無咁邪嘅

其實肥莎同高文都係慘慘豬
頭9場聯賽已經係地獄賽程
輸到啲球員無信心，先會連對弱隊都打和

鳩文慘條柒
佢洗咗幾多錢買人？點解唔先買前鋒而買咁多10號位嘅人返嚟？
點解明明左閘唔夠人用，佢都唔登記garbutt？
點解明明有兩翼但唔用，係要佔中？
點解要羞辱前朝球員，唔俾locker佢仲要唔俾佢跟操？

Pennington 可能仲好過佢講真, 肥威你睇得出佢速度同反應都慢, 其實baines 都跌左watt, 反而隊長仲keep 得住

莎士比亞無意見

鳩文就抵撚死既，教左兩年，隊波咩野風格都建立唔到，同球員關係差，用人唯親，唔順超既一係唔用一係借走然後再用一大舊錢買同位置既人返黎，盧卡古一早話走但係完全無對策

見到有d blog仲係度吹奏佢真係好想問下佢一年睇左幾多場拖肥

作為一個領隊就算點當隊波係踏腳石我諗都無人會幫隊波註冊一個正式左閘，隊波而家除左拜恩斯係正式左閘之外係無人頂到佢
隊波有青訓唔試竟然去簽個係同一級聯賽連後備都無份既返黎打正選

呢d唔叫抵撚死唔通叫眼光獨到呀

你咪話 琴晚上半有球隊長追華dee果段
真係印証左鴨仔話過，隊中最跑得嘅 唔係連儂 而係積基卡！

真係幾撚快

對車仔個場

有無師兄知道1月可唔可以註冊返garbutt/galloway/pennington做一隊球員

可以嘅

點解funds mori搞咁耐。。。。揾佢代williams仲好
叫返以前pistone/weir/stubbs/unsworth出返來踢都好過。。。

搵普京

今屆你睇唔陣都係輸架啦

tom davies, gana今季差咗好多
冇埋barkley lukaku真係食得屎
又冇埋coleman = 食3舊屎

unsy已經升咗baninigime 踢防中去解決gana不足嘅地方
耐何仲有davies, barkley, lukaku, coleman未解決
更pk係baines, williams真係老咗好多...
一早講咗話買robertson/chiwell去頂baines, 明知funes mori傷咗又唔入個左腳中堅 (gibson)

多撚事幹
一場唔出就投訴，咁米拉連儂成季無得出係唔係要自盡

lmao 18歲就要場場出？
之後實有機會啦

ok ga la
窗口開番就得

本身球隊士氣都麻麻，係要呢個時間玩投訴
仲要係唔出一場就投訴

唔出一場就投訴 咁全世界都要投訴啦
個個一投訴就要出既話得11個位咪隊隊日日都有更衣室問題

女人識西波咩

搵連儂打baines 個位

第二個羊格

講戴治講到似曾曾
屌佢老母又搶人教練，呢隊閪隊降班都係抵撚死

係咪有巴打講過可以試米拉打前鋒，應該好過吉祥物

學Napoli咁用Mertens

米高堅尼最開心
講開又講 般尼前鋒Chris Wood唔錯

dowell player of the month

學左啦 不過係Sandro

Dowell射術幾好
又靚仔 但有脫髮危機

sandro打右翼啦

佢係咪廢版朗泥

fifa ut team of the week有dowell

有冇巴打睇？

睇呀 👍

我唔喇，聽日番早

rooney baines jags都冇去法國
唔知出邊個打左閘

仲有後備左閘咩

holgate

馬天拿

三防中+冇鋒陣

燈

玩到無鋒

對安斯基本失望

今場應該難捱

半夜西波

真係唔知乜鳩陣

其實都放棄歐霸 專心護級架啦呢場

咁碌文都叫前鋒黎既
不過安斯禾夫都係學下野先比較好

應該係搵冰島神打前鋒
講真，我覺得未嘗不可，橫掂我哋都唔夠前鋒用，與其掉佢喺後備坐，不如放佢上最前湧

竟然搵施古臣踢前...

馬天拿 食屎啦

以為lookman最前

馬天拿真係廢到
進攻要佢幫又唔撚幫
防守就廢到仆街

連儂都唔撚掂

馬天拿 攞埋擔架

好撚大單咁 都整左成6，7分鐘咁濟

搞咩。。。。。

比錫入黎打右後

圍攻緊。。。

應該腦震盪

都唔知個陣想點

好大獲

On99又失一球

換c9唔好換gueye喇..

係咁先了

運都無埋
本身仲諗住拎返分拎返啲信心

愛記降班機會大唔大？

唉sd

踢到咁真係好驚降班

究竟c9識唔撚識向前傳波
換gana唔換佢係咪on9

on9.. 明知c9有黃好易紅 都唔換

最錯係換Gana 留C9。

on9 飛剷 on9 紅

安斯禾夫你都係返去教23好啲

降班未必係壞事

唔好再出連儂正選啦

又比人大炒

兩個中堅威廉斯最廢

why

哈，哈哈

真係可能要諗諗大sam.. 鳩文之亂的禍

唔好再出c9 williams 全部係鬼

兩場都隱形，係有一兩下走位，但最後一腳又柒，有波到腳又無突破，妹下妹下交後

我地無target man大sam點教呀

唔撚好大Sam得唔得。
影響愛華頓形象

上場佢一傳一入攝都精彩喎

3粒
真係屌都廢事

輸到麻木左
起身見到比數心諗：哦 輸3粒 出局lu

雖然我唔鐘意martina呢個球員，但係睇到佢受傷嘅時候竟然一個自己友都冇行埋去睇下咩事，呢一下真係心up

就好似上年coleman比人踢斷腳，但係williams同球證講話冇foul一樣

唔明點解williams呢啲咁嘅球員可以比佢做captain

大家又唔使咁灰，向好方面睇其實我哋教練團同高層已經認清個現況，起碼唔會再on99地奢想歐霸成績，而家最重要係留喺英超，其他都係廢話。

今次及早留力，將主力放返喺英超，話唔定聯賽可以反底

仲有我想講
我哋已經消耗哂耶子十年嚟建立嘅根基，而家真係要由零開始建立，但都有機會要喺英冠重建

真evertonian

而家咁樣景況, 要吸引名牌教頭黎首要中東佬promise 會科水冬季買人, 如果唔肯科水, 其實叫返耶子都是一件好事, 因為佢係識得令隊波團結返一齊。

走位入攝係幾好 但成場唔見人
我寧願出另外三隻先翼

我都想知點解無人埋去睇佢，里昂成班圍住，我地得碧福特望左幾眼

米拉又入冷宮
要等鳩夫走先可以重見天日

留力屈福特
歐霸 都預左玩完

早啲出局係好事, 專心護級。
今年啲升班馬有返咁上下實力, 所以拖肥今季好難捱

似係留力聯賽姐 米拉係安斯擔正之後場場正選

頭兩場姐
仲要第2場半場換走埋
今日齋坐

咁佢都係帶咗三場啫
仲有今場都收哂主力咁渣，隊長、拜恩斯、月巴都無後備坐啦

下場真係安斯考牌戰，希望佢咁擺陣

碧福
Kenny 堅尼 隊長 baines
基爾 Tom
月巴
祿文 尼亞斯 米拉

正路
咁放仲輸 無野可以怪

唔好再出c9
屌佢老母

C9慢到
得cool波有用
又做唔到巴斯基斯轉守為攻
分長傳 又屎

其實新仔54 號唔出好過
傳球波都唔夠膽⋯

水貨list：
冰島臣
荷蘭尼史
馬天拿
西班牙佬
c9

鳩文之禍嘅後遺症

除左尼史 馬天拿
其他換左教練 再睇睇

用月巴輸撚緊

屈福特今季咁勁，應該又要輸

冰島 卡拉臣 應該仲衰
月巴都叫識入下波
牙石仲未惦

r
咁點解上場半場收米拉
今場唔出又放bench

Watford 2連敗

對我糖就係翻身之時

其實Unsy帶左幾場都唔明佢排陣背後嘅rationale，比人感覺佢好似仲試緊陣咁，一時又雙翼，一時又佔中，一時又三防中，但咁盞搞到班球員唔適應

Kenny 我真心唔覺勁。

Beni 反而係我嘅motm

我會咁樣排
mccarthy迫搶，vlasic有創造力
baningime 防方真心好過gana，係呢幾場
sandro我覺得佢打右翼會幾好，真心出波係唔錯
右閘用holgate因為佢防方好過kenny
中堅、左閘就冇得揀啦
唔知keane傷好未

呢個係試人陣嚟喎
vlasic同西班牙佬個位都唔係自己最佳位置，而家打護級再咁試，真係下年去到英冠有排試

Vlasic 打下後備先
打護級靠咁多20頭後生仔

上場對李斯
果個陣 真心唔差 幾個攻勢都靚
唔洗再試陣
尼亞斯做堆正選仲爽
李斯主場唔係弱隊

尼亞斯真係要正選
鴨仔唔係唔好，但次次對住人哋兩個硬淨中堅，佢就係一下就俾人撞飛
尼亞斯屬於又黑又硬嘅前鋒，喺前場cool波都好啲

鴨仔四不像
打中風無體格
打翼無speed無盤球力
得走位
呢類442輔風球員應該要淘汰

上半場個陣ok
下半場

上半場個陣係ok
有兩個問題調校好其實係可以繼續咁踢
1.將防線移後一啲，打防反。真係唔好再講咩主控短傳入涉呢啲廢話，一支球隊成唔成功唔係睇你搓得幾靚入涉得幾好，摩連奴嘅快速防反、1：0戰術、泊巴士都可以好成功

2. 用一個又黑又硬嘅尼亞斯打正前，佢控球技術可能麻麻，但佢突前意識、無球跑動、射門慾、cool波二傳，呢啲係我哋而家最需要嘅。

最後一句就係要分清一樣嘢，就係戰術係要配合球隊風格同傳統，而唔係焦土地要球隊風格同傳統大改嚟就個戰術排陣。即係你唔會叫曼城 夠阿仙奴放棄控球玩兩翼斬中，同樣唔會叫曼聯車仔玩tiki taka

同意 宜家最重要嘅問題係我地先後兩個領隊都比唔到一個好明朗嘅戰術排陣 場場都好似試陣咁
球員適應唔到好正常 加上今季大揮金錢 入咗一堆新人
成個正選十一人基本上已經面目全非
冇一個明確清晰嘅戰術體系同排陣
下年就真係可以慢慢係英冠到試陣....

而尼亞斯問題 相信所有人都有目共睹
佢比起DCL更加值得有正選9號位
至少鬥心同勤力都值得佢有正選

Moyes interested in Everton job

"Of course it would have to be yes, but I've got other things ongoing and it might not be too long before I'm back in work," Moyes told beIN SPORTS.

"If the job came up I would be interested, but I've got other interests as well.

"Bill [Kenwright] is one of the best chairmen so anyone who does get the job will be working with a really good chairman who's incredibly supportive.

"I had 11 great years there - I loved it. Sometimes going back isn't always the answer but Jose Mourinho went back to Chelsea and won the league, and now Jupp Heynckes is back at Bayern Munich.

"I'm a better coach and better all-round manager. I think in football you have to go through difficulties."

今晚你地嬴唔嬴到屈仔? 想買盤G持

贏唔到

隊波而家隨時新特蘭都贏唔到

望就望贏到
唔通真係想佢降班咩

又係佔中神陣
之前Unsy先屌完佔中陣，依家自己又佔中

又on99佔中

unsy:快啲炒埋我

乜鳩陣

場場唔同陣 擺明433係最好

有無巴打有穩定既英冠link
唔想下年開波先黎搵

米拉連後備都冇係咩事

屌
完來安斯禾夫先係鳩文嘅信徒
咁嗱嗱死埋去啦

咁依家買你地好定屈仔好

屈仔贏456啦
呢個係迷文黨教練嚟，一樣都係垃圾

我反而覺得有機會今場嬴,之後助教坐正

哈哈哈

比第3個領隊棄用

鳩夫躝啦

最後椰子又一次打救拖肥

我都覺得自己on9
完全估唔到原來佢係迷文黨

反夫黨成立

尼亞斯暫時唔錯
冰島繼續隱形

無人睇咩？

bainesy差啲

射得太正

拜恩斯 搞錯咁都唔撚入

冰島真係

反夫 不了

冰島神超級廢 慢到嘔

屌 差啲豬

佢已經踢到無哂信心

肥朗踢邊唔錯

Beni真心勁

尼亞斯都係
佢做到二傳同cool波，真係好大幫助

尼亞斯 養精蓄銳 今日幾sharp

pickford出一半唔出一半

月巴開始球皇上身，喺自己半場吊啲咁嘅波

屌你老母 唔失波真好彩

隊長標唔到個波 嚇鳩死

咪撚同我輸12碼呀屌

冰島臣啲攔截幾好喎

黑仔好過舒拉

上半場合理比數係1：1

屌 點解我一下都睇不到

True blue米拉 冇得出都出post支持球隊

Any link🌚

trash

去vipleague揀

最屌的事發生了

降班不是夢

我屋企 小妹仲有白汁腸供應

成隊唔夠人搶

感動既係可以同大家一齊見證降班之路

戇撚鳩鳩 上半場已經有晒提示
人地快到咁都唔防好反擊。

咩白汁腸😂
利申 外國 vip league 用唔到

李察利遜好好波
11m咋

去reddit search soccerstreams

而家想知仲有邊個領隊肯過黎收拾爛撻子

吉祥物個d衝刺力真係掂
一球Baines 一球施格神都射得衰

聽講Dyche都reject左我地

冰島神廢到

正路啦，無謂寫花自己cv

成班senior player 食晒屎 屌晒地。

終於有機會出啦祿文
換埋月巴出去換連儂入嚟啦，佢差唔多嘅啦

屌 換咩鳩Beni走呀。 換冰島啦 廢夫

高美斯 爆晒

機會黎喇

更加唔駛諗對面Marco Silva
唔知有冇approach過Eddie Howe呢

我寧願降班都唔想椰子或大森

咁大仇口

我都唔想大sam 請大sam太短視

再一次期望 再一次失望

掂 降班

各手足我訓先

睇個勢聖誕快車期都只會係呢d位置徘徊

講撚左

又係Niasse搏到番黎
1:2

換走Beni更死多兩錢

Niasse我愛你 以前屌你係我錯

吉祥物

屌 點解要比希望我

出Lennon啦仲出鴨

幾場係咁

係降班面前仲講短視
請得呢啲救火教練都係預半季

死都唔換 冰島膠神

安斯禾夫係好波

堅尼係咪傻嘎 越撚晒位啦

鴨

2:2

鴨仔！

屌你老母呀死肥西落場就入兩球啦

鴨鴨

一早咁出啦仆街
學鳩文佔中陣托死咩

冰島臣仲差啦⋯

多謝對面
鴨鴨 企係度頂都入

Mirallas and Schneiderlin were pissing about in training so they got left out of the squad.

fan page見到

433冇肥西陣is the best
中場分工清晰
Gana掃蕩
tom仔b2b
施格臣正攻中
前面用雙翼配吉祥物

最重要係我哋真係要有翼先識攻
搵鴨仔打翼都無所謂，最重要係肯用翼

一早屌朗尼好耐

鴨仔試左成季幾終於搵到正前呢個定位就再好再搵佢打翼啦
撚屌鴨呢個名都係打翼個時得黎架

隊隊都要翼拉邊㗎啦
皇馬就算4312
但人地兩翼係世界級閘馬些路卡華積

迷西見一個屌一個呀
雞肋我屌佢老母

全盛拜恩斯同高文都做到既
而家一個老一個傷

Fifa 我一定出朗尼

Lookman過完第一下就要俾啦

442 雙翼爆佢老味

見到翼既效果未

12碼

好波

預言成功

bainesy

頂住呀 搞掂就今季翻身作啦

標叔叔興奮到

多得對面跣親送禮

小心心臟啊肥仔

終於有場好波睇

如果係真就真係抵死

衰波唔好再激標叔叔啦

呢場波mvp一定係尼亞斯
由開波第一分鐘到而家補時階段，佢都係跑足全程同人搶同人撞，好多機會都係由佢度開始做起

又臨尾香我屌你老母

掂

嘩

不嬲佢都勁勤力
次次後備都有表現
好慘被人撚咗咁耐

報恩

聰明仔報恩！

場波痴撚線

卡華利報恩

直頭係劇本啦

成隊波終極目標：
整死bill叔叔

贏了

鬥志波

好撚滾動
多謝聰明仔

標叔叔一齊唱z cars

聰明仔身在屈營心在愛

地獄上返黎天堂。呢場波嬴左 點解我仲係好擔心。。

MVP Niasse 聰明仔

Btw安斯棄肥威同及時換走肥西出番正常陣又值得j下既

冰島神咪再出喇。無瓣掂。

今場真撚係多謝對面送大禮。

今場係熱血 但我想講 湯戴踢我好撚曳

J 埋我份。
冰島竟然可以留到最後我

聰明仔件底衫可能係呢件

佢換咗連儂啦

留到最後先換 。。。。

賽後訪問 肥夫同班球員係有更好交流。

肥夫亦多次盛讚班波為佢付出全部努力。

拜恩斯

希望今場可以打返好啲士氣

今場係第一場無人攞牌？

係時候反底

我真心覺得佢放我地一碼
就好似以前cabaye又係12碼放過new castle比佢地護級

咁我又覺得佢對我糖嘅感情未必深厚到要送禮掛
當然都有可能係嘅

球12碼真心似鳩射

Everton duo Morgan Schneiderlin and Kevin Mirallas were sent away from training on Saturday afternoon due to a lack of effort, according to Sky sources.

咁激

球場有真愛

我諗都係懲罰性停一場啫， 殺雞儆猴
應該唔會搞到要1月賣嘅，真係嫌而家可用球員唔夠少咩

btw 而家班前朝餘孽點算 而家連後備都無但人工就淨袋喎

啲水貨要蝕讓嘎喇

尋晚病左無睇，今朝睇highlight
其實愛隊都幾符6, 不過三分就係三分，袋左先講

聰明仔我真係想跪拜，佢角球嗰下已經放哂水，扮走甩左，十二碼又趁亂扮爭住射，之後抄到9咁遠，可能佢念在當年愛隊同班主掛，驚佢心臟病發

應該得卡拉臣同辛度拉美利斯要清走

Sandro可以睇多陣，先22歲
卡拉臣就食屎啦

Sandro 可以用
清c9 卡拉

mirallas真係

sandro可以先借出去，橫掂而家鴨仔同尼亞斯都頂到前鋒位而且識入波，俾sandro借去英冠磨練下體能都唔錯
卡拉臣就而家去u23搵下定位，再唔得就死返去荷蘭同鳩文69啦
c9就諗諗可唔可以打中堅位，佢傳波係麻麻，但攔截其實唔錯，佢之前成日自己挨到去中堅位，索性俾佢喺u23練下做中堅先啦

認同舒拉同卡拉臣要走 唔認為呢兩條友會比麥卡菲好

Sandro就如果有Niasse幫佢開路 打二前鋒既話表現都會好翻d

麥卡菲覆蓋範圍大好多，間中後上都可以駁下腳拉下位
不過麥卡菲同gana踢法好似

對強隊可以一齊出，雙防中，
gana話哂都有少少進攻能力

卡拉臣真係快d 走， 不過肯定蝕到pk

2300萬。仆佢個街

肥夫上場佳作之一係提拔Beni 上黎打holding midfielder 個位

以我觀察，佢比起舒拉佢高兩班波左右。

真心，佢應該去到韋拉嗰個級數。

舒拉同尼史買番黎似係等鳩帥自己有親信球員姐 就好似馬仔一嚟就帶麥卡菲一樣

睇定d先 只怕係Rodwell級數

唔好咁啦 比我J 下都得卦。。

吹到咁大

話時話而家麥卡菲係傷左定點? 好耐無見佢出黎

好似係training傷到hamstring

點睇肥西

嘩，你咁高評價！！
承你貴言

保拿斯復出會唔會有幫助?

出保拿斯會好過用連龍
出高文會好過用KENNY
上番上半版唔難

保拿斯傷足1年, 出返黎都唔知咩水準.

高文都係

愛隊7號魔咒 近年冇個掂

以肥夫對幼幼嘅眼光 應該可以再吹大啲

十月中果陣嘅訪問：

Unsworth himself has been full of praise for the young player, saying Everton have “high hopes” for him.

After an impressive 3-0 win for the U23s against Man City, he said: “You could single out the goalkeeper, Garbutt, Feeney, Markello- who’s hardly played for us and was outstanding at right back- but Baningime was the best player on the pitch.

“He just gets better and better. I haven’t seen anyone at this level, in the five years I’ve been here, who does what he does better than him. He’s a top player at this level and we have high hopes for him.”

呢幾年真係一年一新星
但係davies今季真係麻麻，個感覺好唔集中

好唔穩定，護球又差，成日比人拍甩

琴晚嗰場佢ok喎，用波俾波都好冷靜

最好嗰個應該係謝拉域

jelavic一黎勁完之後死左火成幾年
比人睇穿哂
bolasie靠speed
大傷完

捧愛隊開始 由vdm開始 到Billy仔 積拉域 Mcgeady 迪路著個個死個個 迪路都係著10號個時最impress

老莫年代個個前鋒都係one year wonder

教練方面睇黎係莫帥去西咸
而我地既係大Sam
屌你大老細揀主帥方面係咪真係咁差眼光呀

預咗啦
垃圾伊朗佬急功近利，一上台就硬搶修仔嘅鳩文，諗住可以一朝得志
今年又亂咁fing錢買人，搞到買堆水貨返嚟
大sam唔係唔好，但係要大sam的話不如索性用安斯好過啦，起碼佢帶得到球員團火出嚟，而且又俾到有潛力嘅青訓上場，但伊朗佬應該淨係想買個有名嘅人嚟教就得嘅啦

billy好慘
仲有2010世盃外第1回合入2球 諗住去硬南非
點知90分鐘比slovania篤入away goal
away 輸一球
away goal出局
沙皇
hiddink個時仲pt教車仔

其實我又唔覺c9會hea操
不過佢真係好慢

仆佢個街 條友出名呃飯食 個朵臭嘎！

我以前好鐘意billy
係舊登都係叫呢個名
傻下傻下咁就整球世界波
典型莫帥放錯位置系列 攻擊中場料放去打翼

另一個主角米拉都like左

伊朗佬我屌你 標叔叔話事既話一定俾安斯教

真係屌，又唔係好似油王咁多錢
暴發戶有多少少錢就喺度亂搞

球王Lin換肥西 deal?

撐大SAM
護級保證
雖然依家班波打唔到佢個套

護到級 下年又係咁難過
早d搵好過
排過史雲斯 西咸 水晶
都唔難

如果要大Sam番黎只係為左今年護級成功既話真心on9 真心覺得用安斯護級都唔會有咩問題 唔排鳩陣以我地班波既實力中游完季完全冇問題啦 駛咩驚到搵大Sam呀

其實係啦，442出dcl, niasse, lookman, 左翼 (mirallas )我真心覺得係有ok
遲下有番bolasie, barkley, coleman, funes mori, 再係一月買左閘

個人建議可以買些路迪左閘 kieran tierney

用番Garbutt仔

椰斯去左west ham

big sam is ours

呢番話係十月都得既但依家已經係11月
冇夏季轉會窗請啲正經教練番嚟基本上冇用,一月唔荒組到佢想要既班底。

如願以償啦 今季睇黎唔洗降班啦

Sam Allardyce tells talkSPORT he has not had any talks with Everton over succeeding Ronald Koeman

仲有一絲轉機

椰子去西咸 個心都定啲

好彩係流料
其實我好鬼憎佢，自從佢教英格蘭俾人爆收規之後

米拉都回應了

傳話伊朗佬想要施蒙尼

呢個好嘢啊
真嘅話我真係全年戒j作報答

玩咁大

成事嘅話我都戒

伊朗佬係咪好有錢

新師通常都可能有一兩場好波，不過好快就會露底，好似舒利亞之前教找卡數一樣，不能期望太高，如果有野心就唔感該搵大sam，但現階段要打護級戰佢真係一流

其實而家都只係球季早段，咁快定個目標係護級嘅會唔會太早
仲有雖然安斯教係輸三場贏一場，但輸俾車仔同里昂我又覺得唔太過份，但就睇到球隊喺進攻方面係有幾大改善，唔再係對住同級或下遊球隊都過唔到半場。
若果肯俾安斯教到完季再考慮會唔會搵施蒙尼好似會好過求其搵個純粹有名嘅護級專家。

有無早場睇下
年紀大 夜訓唔到

起fb 見到條片好搞笑

玩左成個月fifa終於有愛記球員入到team of the week

真係甚少早場。 不過 歐霸出局 好處係可以瞓多啲

點解唔係吉祥物。。。

因為fut英超冇勁嘅左閘

轉載自forum Reddit

當然，前題係要贏哂啦
咁今年同上年喺聖誕前嘅分都係一樣

贏到一半還神啦

個個領隊都係用用下唔用佢

老老柒柒
10m內應該買到中堅賓 無乜人揀嘅情況下，中堅賓都係可以一戰

如果當初留佢咪有多瓣波打
仆街鳩文

其實其他英超隊大把唔用嘅target man
好似李城隻Slimani，屈仔隻Okaka，呢兩隻點都奶過中堅賓嘅

其實而家想點
究竟係安斯坐正到完季再搵教練定而家搶人教練定搵失業人士
已經成個禮拜都係無聲氣，決家係點都交代下好喎

Sam Allardyce criticises Everton's Ross Barkley

Sam Allardyce has told the Alan Brazil Sports Breakfast, which was broadcast on TalkSPORT on 9th November, that he believes Ross Barkley is putting his career at risk.

關你撚事咩艾拿戴斯
未做領隊就已經阿吱阿咗，佢唔係當自己已經坐正嘛

okaka高大衰黎

買左兩張黃牛同老婆去英國honeymoon睇波 12月10日打比
三十歲仔第一次歐游
利市附近有冇咩值得去下 唔想入去睇完波冇野做比老婆鬧

行albert dock一帶

Liverpool cathedral入面靚到癲

記住唔好去食albert lock 間炸魚 好難食
球場附近有間廣東人開嘅賣薯條/ 炸魚 唔錯要試下

去參觀下會徽個塔（利申唔知喺邊)
去 beetles 博物館

Everton face being reported to Premier League for 'tapping up Watford boss Marco Silva'

抵死
成日想搶人教練

之前搶到
但要比解約金
仲要係垃圾教練搞死隊波

買Gabbiadini

垃圾來
搞到意出局

睇佢踢修仔 好似幾瀟灑
但意大利前鋒 多水貨

呢20場入左幾多球

我愛 係簽呢d嫁啦
唔通基沙文咩

基沙文都入球荒

4231雙翼陣+冰島臣啱位
希望有好表現

但米拉連後備都無

轉會啦米拉

仲出c9.....
C9 轉打中堅可能會好啲

碌文

又無華石

米拉同vlasic又冇得出
不過個陣叫做係入季最正常，起碼所有人都擺岩位先

牙石得罪肥佬
邊有方丈唔小器

今場陣超正路
正選吉祥雙翼齊飛右kenny,無月巴肥威廉斯
如果咁都輸俾落水狗就無嘢好講，注定降班抵死砍掉重練

我估真係佢家姐衰多口
一場唔出就放上網公審，當時球隊士氣已經麻麻,人心惶惶
你再搞單咁嘅嘢真係搏屌咩

我地都係落水狗喳
水晶宮個陣唔差

一分鐘

波都未掂過就失波

就睇下施格臣 做到d咩

又嚟熱血反勝？

無言⋯

重新嚟過

大鎚明明係國家隊好fit
一返到嚟就勁hea咁

又試陣

有冇LINK?

vipleague

雙閘比人狂爆

Kenny走甩左兩球 輸到騰晒雞 換得走

唉 冇野好講

賽前我都諗緊沙夏咁柒fit kenny點mark

對面竟然唔錯

隊

水晶宮 投入既錢唔少嫁？？

佢地係衰領隊
個陣都絕對中上游

垃圾波
唉

好掛住funes mori 而家d死球角球完全冇威脅

換走c9啦
換入dcl攻波啦屌

yessss 2:2!

吉祥物又有貨交

niasse

師奶 永遠接應第一時間係望後 換走佢出湯戴啦
反而基爾愈打愈好

C9 炸彈黎

屌條條link都load唔到
一load到一陣 過一分鐘就失波
Load唔到就入波

c9 碌文 唔太知做緊乜

半埸換兩個

lookman->Davies
師奶->鴨

鴨仔 射比龍

換得好

今場球證好似有少少碰撞就吹罰

唔反施格臣了
今場有d作用了

炒鳩夫未

朗尼終於入雪櫃

出sandro

掂下都吹就不如打乒乓波啦仆街

好彩係賓迪基

暫時幾好wo

多謝賓迪基

t davies 今季中場失好多波

好耐冇見

賓迪基

最後頂得住

一分收貨 打得好差 進攻防守都好多問題

水晶宮都揪唔贏
下半場人地7成幾控球

高文時代我地七成但係輸三球

碧福特真係好鍾意拍返出去

和波收貨啦
作客護級戰，對面前鋒仲要幾強吓都和到，算係咁啦

對面個沙夏拎親波都有威脅
我地就要靠人犯錯

睇咁耐成日都有人話無盧卡古最大影響，但我唔太認同
反而無咗巴克利個影響仲大，前場都無人識突破同帶波hold波，冰島臣又唔係呢種風格，啲波真係鳩咁斬上去
今場波好似鳩斬鳩吊就算數，但咁踢法俾後防好大壓力
月巴其實都做到前場串連，但年紀問題就唔太keep到成場咁踢

肥佬安而家最大用處係希望佢留到巴克利
佢踢波雖然唔用腦，但hold波呢樣野中前場都無人做到

冰島臣今場波雖然都係麻麻，但我發覺佢攔波協防都有一手
如果巴克利肯留，佢打攻中，冰島打中中派牌，基爾打防中
咁樣可能都幾好用

冰島 今日防守仲好過c9

成隊除左基爾之外都唔合格啦
防守一味靠犯規 淨係吉祥物冇紅都執到啦冇腦黑鬼

出連儂其實幾好
防守肯跑
有幾球都追實沙夏

Kenny都打得好好，封死zaha
反而堅尼真係個態唔得，最尾賓迪基單刀嗰球真係因為堅尼做炸彈搞到咁

多謝賓迪基啦

米拉囉
但又唔用
c9咪又係hea操又用

冇計，我地一個holding midfielder都冇
barry

冰島臣：自信心返緊黎

冰島臣盛讚上個月起執教既Unsworth為球隊帶來的正面影響：「作客兩度落後之下，令此仗非常艱苦，取得一分已算滿意。今天及上仗對屈福特的表現亦證明球隊的爭勝心，但我們要在開局時表現更好。球隊自信心正在恢復，我們相信即使落後一球下仍有勝算。」

「今季開始時我們的表現不佳，但球員都決心扭轉局面，最近數周我們非常努力。雖無法達成今天二連勝的目標，我們已非常接近理想的水平。」

「領隊做得非常好，他一直嘗試提升我們的體能並嘗試扭轉局面。他除了為球隊帶來爭勝心，亦讓我們踢得更有組織，而且效果不錯。他說他相信我們，而且我們有足夠的能力。」

能力有，但係真係冇態囉

開季前本身中中最夠人barry先要走
點知c9踢到廢過barry
Tom又跌晒watt
McCarthy 就一傷再傷
得gana好少少

Playmaker
拉素大把

叫卡希爾返嚟啦

吉祥物進步神速 今場終於無扭波扭出界！

雲鳩耳

插水比心停2場
星期六上訴

佢嗰下都算插水咩
你可以話佢誇大個反應，但真係有接觸，真係有阻礙進攻喎

其實有

下場對修仔要用鴨鴨救全家

修仔 其實仲易踢過水晶宮

而家嘅我糖好難講

係都罰列沙利臣先啦
對阿個球明插

屌老母 英國足總

有無人睇緊

屌 0；1

反正歐霸條線都放棄左 由佢啦

打到劈屎咁。無眼睇

屌佢老母 威廉斯真係垃圾嚟

估都估唔到
可以輸得咁徹底

依家真係連上網搵link都廢事
睇結果算

肥威終極垃圾 幾球都關佢事

肥威過黎踢港超不如

踢港超都嫌佢廢

話我鞭屍都要講
鳩文真係罪大惡極，買埋成堆水貨返嚟，肥威、假尼史、馬天拿、c9呢啲根本就係垃圾。

另外，我真心唔怪堅尼打得差，因為佢個拍檔一係就又廢又老，一係就年紀大到差唔多退休又反應慢嘅，堅尼都係有啲無辜嘅，俾返啲時間去增加信心會慢慢好轉嘅。

而家就嚟頂到冬季轉會，我要求唔多，買一個即食嘅target man，回收dowell同pennington，註冊garbutt，唔好再賣或借人走咁就夠啦，因為開季買人已經洗咗142m買人，而亂咁買人個後果就係囤積冗員，而且夾唔嚟，所以我寧願佢用舊人再加返啲青年軍返嚟做替補好過。

另外，robles真心唔差，碧福除咗有英人光環同後生外，其實唔比robles好

其實米高堅尼都一樣廢。第一粒成個雪糕筒。

外國rating， 佢加威廉斯 加馬天拿 係後防三恥。

pickford 邊值咁貴
d kicking差到

好彩無捱眼訓睇
頂多一個月希望會有好消息

其實我覺得佢唔差，不過唔值咁貴
買butland好過
起碼夠霸氣

Robles 第一球 onjj出黎封位

訓醒見到比數嚇一嚇 做乜撚野

兩回合慘敗1比8

已經唔會再睇深夜西波

Agger，尤其是歐霸呢d真係亂鳩咁黎，又冇其他新仔睇，睇黎到廢事

聽完Niasse咁講真係好想叫鳩文快d仆街死

開始覺得安斯禾夫唔掂

廢就廢啦傻閪隊，炒埋教練咪一樣比人炒
屌你老母

佢真心唔夠經驗

係，人神共憤！

換走kenny換新仔入黎比人女女女

輸多三粒

快手搵個新領隊先再諗買咩人啦

我又覺得未至於反住，可能佢都做唔長啦
係佢臨場換人成日俾人覺得都唔知做乜撚咁換咁

為換而換
好似第2場半場抽走米連唔知做乜
明明有攻勢無入球但形勢唔差

感覺佢放太多新仔 想比人眼前一亮 哇 有眼光喎 又大膽用新仔
實則就玩緊命

華錫係仲比人雪緊定傷左?

新仔自己都好大壓力

佢有後備上陣
叫佢個閪女人家姐收聲先啦

歐霸先有得後備上。。。

琴晚我地mom係新韋拉beni

月巴

唔係搵馬田奧尼爾下話

寧願要pilus

oneil勝利11人，場場唔換人

搞咁多野竟然揾oneil.
我情願要耶子好過

諗起條友教維拉個時
永遠都係個11個正選
後備7個場場都係個7個
場場都係得一個or0個後備換入
仲要係90min換

成班球員無態
出新仔分分鐘仲好
俾你係領隊都玩到無曬板斧啦

傳黎傳去都係d所謂英倫名帥
大腦細既所謂野心呢

教練唔洗請有名氣嫁
睇下荷蘭名帥就知

已經唔係領隊問題喇
keane williams守波真係好差
c9又冇作用
davies冇態，偶有key pass但場場都可領紅牌
rooney啲傳波差撚到呢，場場都係有機會送醫院波

我真係出baningime 同 gana, 加 sigurdsson / mccarthy 打中場算數

睇埋今晚果場先
咁既人腳 換邊個領隊一樣
Sandro 其實可以用
巴塞青訓波底
加上年topfit

修仔應該仲衰過我地
正常排陣55波
又試陣就拜9拜啦

sigurdsson 唔係playmaker料
似輔鋒 接應埋門
死球專家

其實領隊
都有問題
人地連迪路夫 連爆三場
今場MOM
屎波寧 都執到無咁慌失失

巴塞青訓波底嚟到英超都係食屎
無身型無高度，喺英超打前真係無乜作為

車仔柏度 一樣
當然辛度差幾皮

咁柏度都唔係打正前

都唔知邊個發明鴨鴨同辛度打 正前都on99

鴨鴨打正前都ok嘅，係finishing要練下同操大隻啲
btw我哋極需要一個有突破、派牌、cool波嘅攻中，如果唔係俾哈利簡尼做前鋒都死。唉！有啲掛住巴克利

巴克利 係幾好既

大家係咪唔記得哂佢災難級既decision making

夠而家災難？
先唔講做突破啦，而家前場搵一個控定個波俾波嘅人都無，有佢喺度起碼控到波先啦
或者有冇同佢踢法差唔多嘅在陣球員喺度？又或者肯嚟我哋度而又唔貴嘅？

般尼無左堅尼踢得好左
證明

根本成隊都唔夾。。。打唔返前一兩季delofoeu, barkley, lukaku個種進攻模式
依家連colemen都無埋

vlasic其實做到嫁
帶波再比波
依家可以帶到再比嘅得gana
mccarthy都可以，但冇出囉

Pickford
Kenny Jags Keane Baines
Gana c9
Mirallas SigurdssonLennon
DCL
個陣又幾正常

真係希望攞到分走
作客贏唔到和到都好啦

McCarthy傷左出唔到

米拉射唔正

遲左開始睇，球波點失？

出肥威了，可以唔睇啦

baines 傷左
仆街鳩文冇幫Garbutt注冊，依家出事啦

Baines咩事

換入肥威 冰島神終於打返中

coleman幾時復出

痴鬼缐 上半場又冰神左中場

達高斯基頂上都無分別 可能仲好過佢

又輸唉

靚到爆

施格神就係要睇呢d

冰島神

柱楣都中哂
幾驚唔入

10場磨一劍

冰島終於發威
希望下半場冇咁西

基爾都唔知打乜柒，逼又唔夠逼，出腳又唔準，又懶懶閒咁
c9都叫攔到波

冰島臣

三成控球都冇

衝到返屋企 啱啱睇唔到

6成控球咪又輸到仆街

啱

英式target man雷神真係好勁

target man

Gueye今場好多誤傳

到佢膠啦

kenny 打左生猛過打右。

btw開始覺得今季護級危危地

一個target man係幾撚重要

game over.

冇了

gg

威廉斯跳都唔跳 keane見佢失位又唔衝去補位

仲有jags任人出

請新領隊 護級

D防守仲柒撚過學界
成班on9仔喺度睇波唔追波

u23 仲有咩中堅, 咁樣打法到boxing day 我怕排包尾

位換位做乜柒
我寧願Gana換Vlasic，冰島拉後放長傳比前面幾隻小明鳩跑算

降班啦屌

Holgate

holgate 小傷

越睇越傷心, 各巴打慢慢睇

進攻又廢 防守又廢

幾時降班？

唉⋯
無睇好耐

越睇隊西波越覺得係自虐緊

4球

鳩夫心諗
快d落番u21算
廢事無左個飯碗

有條友唔著衫打氣但隊波激死佢

標叔叔又灰哂

Unsy真係唔夠班
依家請tuchel, blanc, 呢d仲黎得切，再遲d真係要護級就得返大sam同pulis呢d貨色揀

tuchel blanc 唔肯黎

捧左咁多年都未試過咁灰
拜恩斯都傷埋，鳩文落地獄啦佢老母
見到肥威就火都黎
佢係咪已經肥撚到跳唔撚起呀仆街

講真
請大sam今年護左級再算啦
依家一路搵定個領隊夏天搵佢教
修仔今年出名唔識入波都入4球
依家踢落真係衰過下遊

Unsy 堅慘
其實班波佢都係執手尾
搞到依家分分鐘俾人炒⋯

領隊
有經驗都唔會幫到手
根本啲收購完全係垃圾

邊個黎都死。

成班波無樣掂

守唔到
possession無
進攻要組織無組織 要鳩斬無中鋒

應該係咁先，到1月睇下有咩貨入。

對面打左10場入6球 對住我地一場數4粒。

屌佢老母

sorry 12場先啱

我諗真係到啲傷兵好返 先有機會好轉 兵源同士氣上

係咪要降班了

Idrissa Gueye 5

Industrious, as you'd expect but in a game in which the Blues were swamped, both in terms of possession and territory, he was like a Chihuahua dog, snapping away constantly without any real threat to anyone.

依個評語好正

降緊班
全英超最廢進攻都射你四粒

番落去教u21

好傷心，比個柒頭皮鳩文搞到隊波變成咁，完全打唔返應有水準

大sam肯黎 己經執到
應該唔黎 救唔返
驚整臭自己個名

前面好似踢緊街場咁

安斯其實係迷文黨屌佢老母
好信唔信竟然信冰島臣打左翼係work
佢係中間位置嘅球員唔係邊路啊大佬
仲有，搵米拉打攻中/前鋒係乜嘢玩法，你將佢兩個換位未大家都打啱位囉，係要玩啲弱智小聰明

我唔明阿安斯點解咁排，真係好喪
9文後遺症真係影響深遠

我覺得請個新領隊護級實際d
真係前後都好唔掂，要大執
搞到班球員無哂信心，好慘
隊型猜波都無，我好想睇下佢地平時點training

點解愛華頓咁撚廢 係咪準備降班？

u21教練位比左人未
可唔可以番落去教

佢應該係兼任緊兩份

佢太想坐正
其實佢帶既第一場排陣算正路換人又果斷
之後就走火入魔
到琴晚碌文牙石入左黎之後好明顯有返攻勢，但已經太遲
仲有最緊要係到呢個時候都仲信肥威，條友未開季都已經比人屌
個兩球跳都唔跳仲肉酸過踢街場

望就望負負碌碌護到級等夏天大執，咁既情況過埋聖誕應該都係降班區嫁喇，唔好諗搵邊個教喇，諗下點留人好過啦

換肥威真係逼於無奈嘅，鬼叫鳩文個仆街唔註冊garbutt搞到連一個左閘後備都無咩，而家拜恩斯真係傷啦，真係多撚謝鳩文

肥烕個大肚相 我仲歷歷在目, 佢應該係冬季第一個被清洗的人

琴晚有三條仆街最好嗱嗱聲死，鴨仔、基爾、肥威
完全唔知佢哋做乜撚
鴨仔，我當你年輕未必係前場有好大衝擊，但唔該你跑下啦好嗎？見佢眼神逼搶真係喊咗出嚟，一啲拚勁都無好似球皇咁行嚟行去，波又控唔定
基爾又係懶懶閒咁，一啲貼身逼搶都唔做，爭係喺度寒位，大佬你防中唔消耗體力去同人逼咁要你嚟托柒咩
肥威唔知係唔係已經食緊聖誕大餐，仆街跳唔起嘅？柯士甸輕鬆頂到好似練波咁，真係on9到無眼睇，個肥閪係唔係想退休嘅啦，係就快啦唔好累球隊啦

真係唔好怪基爾，堅尼同碧福特佢地三個啦
你睇下佢地隔離拍住d咩野人踢波

唔好怪佢哋身邊係邊個，佢哋落得場就要盡全力踢，如果因為隔離廢所以俾藉口自己hea踢嘅就更加要落地獄
仲有基爾唔好怪拍檔啦，琴晚c9攔波逼位仲做得好過佢，基爾連搶都唔肯同人搶，完全係廢嘅

點解唔諗下佢地踢左幾多場
就好似堅尼咁，睇住佢越踢越無信心
仲有好似拜恩斯咁，琴晚比人當弱點咁打，基本上佢傷出前大部份既波都係佢個邊出

講開c9，咁高人工請佢唔係淨係要佢清波，佢連轉守為攻都做唔到

整體嚟講一定係鳩文嘅錯，成個夏季轉會窗完全係災難級垃圾，佢完全無諗過幫後防做替補又鳩買no.10
c9表現開季以嚟都踢得唔好，但佢琴晚起碼做到佢要做到佢要做嘅基本嘢，防守佢做到，補位包位佢做到，呢啲基本嘢琴晚基爾完全做唔到喎
你叫c9做埋轉守為攻？得，你前面有人交得到嘅未轉守為攻囉，但係無啊嘛。講真，我唔係攬c9，但基爾個表現真係差撚過佢

佢咁多場都係咁喎

洗錢買錯人 好多隊有樣辦你睇
落去英冠踢幾年
清下冗員 執一執先上返黎

仲有最緊要
佢成日見有人攻佢係返後打中堅喎

aw真係老啦
swansea最後一季已經跌跌地
去到euro16已經係最後光輝
唔係佢既話wales仲有30分鍾機會攻
佢球膠搞到機會無埋

愛爾蘭個場

而家拜恩斯同堅尼都傷埋，仲要唔知傷幾耐
靠現有人手點可能頂到快車，如果唔果斷啲將外借球員call返嚟，真係好快跌落榜尾

開季仲話挑戰big6

買ben gibson, johnny evans, shawcross 仲好啦屌

降班6強之一

諗番都覺得好笑
btw,係時候諗護級啦
之前重有人話對波正常踢點好過最底個幾隊。依家又點睇

成隊人都唔正常

睇得出球員無左信心。

聖誕前唔止一止跌勢真係降班鐵膽

最慘係成班球員好似唔同你搏 完全唔怕比人睇穿

無人有吉祥物咁強嘅心理⋯

炒左領隊都無變色
好難得

多謝鳩文條撚頭囉
洗左百幾m買垃圾
盧卡古一早叫走都可以無計劃買前鋒
買幾個同位置返黎唔知做乜柒
成隊波淨係註冊一個左閘
買個係同聯賽打後備既後備返黎打正選

"Because this group of players is under-performing and whether it's Ronald in charge, whether it's myself in charge it doesn't seem to be working so big decisions have to be made.

“Not just on the manager but on personnel as well.”

uns: 不了，我落番去教u23

公平啲講， 阿士甸太好頂。

根本成班都有責任。
好彩佢都知 not working.

琴晚畀人入第三粒（定第四）果陣 鏡頭好有fu 咁由對家狂歡球迷 focus 返落佢度

佢搖頭嘆氣

我心也一鳩樣實晒

鳩文是無辜的

facebook睇到。 代表咩

落番去好過坐正教多10場8場比人炒

我諗鳩文真心覺得拉美利斯同月巴可以代替到盧卡古

真心我一定買rondon頂lukaku, 再加多個跑狗前鋒

不過算啦，我諗我都係得閒先會再睇波

屌那星。。。d防守學界水平

朗丼技術mama

唔好再嫌人技術麻麻啦，佢肯嚟已經要還神啦
而家有錢都未必有人嚟，遲D搞到連中堅賓都買嘅時候，你都要J嘅啦

見到三百幾有件波衫都唔知買唔買好

踢到咁樣

可能係黎緊5年唯一一件英超章

傳已經簽左大sam

真心希望可以有幫助

之前咁猶豫唔搵耶子，而家搞到大sam都要食
嚟緊對耶子嘅西咸輸埋就好睇啦，西咸上場雖然和波，但人哋已經明顯地搵到進攻模式，下次對垃圾糖真係反底之日，再大巴大巴刮落你個垃圾班主塊面

護級先講啦
我諗隊西波
連雞湯 西布朗 找卡素
都贏唔到

David Moyes advises David Unsworth to leave Everton if not hired

"If he doesn't take the Everton job I think I would tell 'Unsy' to go and manage somewhere and earn your corn,'' said Moyes.

"No, because I think one way or another David Unsworth will still be hoping he will still be Everton manager, and why should he not be? He has to do that,'' added Moyes.

"But if he doesn't get it, he has done a very good job with the under-23s.

"He won the league last year, they are up towards the top of the league and you look at the players Everton are bringing through, the Tom Davies' of the world, and a few more.

"Maybe the next step is for 'Unsy' is to try and get a decent job which would give him a chance of getting into management level and get a few years under his belt.''

呢個真喎
既然你垃圾高層唔想俾佢做，一係你就喺之前國際賽期間換教練，唔好再俾安斯背負咁大壓力
而家安斯幫你垃圾高層頂咗咁多壓力，又要硬食鳩文之亂嘅後遺症，仲要俾人狂屌，到最後都係得個吉嘅，而高層又一直無表態俾個機會佢坐正，淨係係咁放風要邊個過嚟教，搵邊個大名嚟教云云，當安斯水泡咁用
安斯真係去其他球會教好過啦，無謂回頭教u23啦

首先，今次實驗失敗 下次換人都唔會有信心比佢上
第2 佢都40中過幾年 成50歲都仲未做過主教練之後邊有人會搵佢

之前已經講過安斯禾夫呢d頂幾場就打回原型

依家形勢咁差，搵普利斯或大sam最好

我唔會認為係失敗
1. 佢完全無帶一隊嘅經驗，一個無經驗嘅教練要佢喺英超聯賽打護級戰，仲要帶歐霸，我覺得佢已經做得算係咁，係換人方面奇鳩怪。
2. 鳩文之亂唔係鳩up，鳩文唔註冊左閘後備，借走年青中堅同攻中，買入一堆水貨，要接呢啲問題俾係摩連奴搞都死
3. 球隊失信心，係由鳩文時期場場都俾人入球大開始帶到而家，佢盡力去鞏固信心就係一場勝仗，佢係有一場，但好快去到歐霸又俾人姦到連啱啱挽回嘅少少信心都無埋
4. 管理層從來都無俾一個目標安斯同球員，究竟安斯有幾大機會坐正？幾多分可以？但完全無訊息出嚟，球員已經唔止一次話願意為安斯搏命，咁你高層都無示意，仲繼續搵有名領隊，完全無視佢哋個士氣，真係一鼓作氣，作完就玩完嘅啦

大sam好失禮咩
至少救火佢實勁過耶子先

係請新領隊嚟救火就拿拿臨喇
擔心過咗快車期後已經同水晶宮無異
甚至仲廢過

護級份子

近年積落既 推到重來晒
伊朗佬屌你老母 大sam救完火 下個就到柏祖 柏祖唔掂就普利斯教 護級球隊思維模式啟動

之後就學神

護級隊係咁架啦
係咪真係要降班你先滿意
今時今日重有邊個會接火棒
惟一可以怪就係高層太遲炒鳩文二嚟炒完升個u23教練上嚟就算咁撚戇鳩

同鎚仔比真係高下立見
人地炒之前根本咩都plan好曬，呢頭炒完個頭公佈邊個接手

都唔知伊朗佬點諗
標叔叔遲早激死

係韋斯咸未正式公布..莫耶斯已經話自己會做

我愛入波
椰子會唔會慶祝

未睇下今場耶子會唔會反底
仲有唔係大sam好失禮，而係佢人品喺英國已經臭哂，我哋球會今季已經俾人笑到搵窿捐，再加埋過街老鼠大sam就真係更加精彩

無論個人私德點都好

大sam 救火真係有一手
而且專執防守
起碼唔駛場場比人456

其實啲球員唔出力都正常
你升個U23既上黎又冇話佢坐正又不斷吹緊風第個黎教
咁樣你會落力搏表現咩

比大sam教米拉更加走得

其實頭幾場係見到佢哋有盡力去踢，安斯都好肉緊
但之後愈嚟愈無消息坐正，吹會針嘅教練又愈嚟愈多
俾著係安斯都會頹啦，球員又會重新諗過為你一個無機會坐正嘅教練搏又值唔值得呢？

救返隊波, 止左血先再算

岩啦咁多轉會費比大sam抽水

跌落英冠 損失仲大呀大哥

安斯心諗，都唔會係我教架啦，hea下好過
正常你caretaker一係就講明去到季尾先考慮
一係就一兩場就簽新領隊
咁樣拖住真on9

距離big sam 又近了, 之前話想揾薩克達的方辛加又係不了了之.

The 63-year-old re-emerged as the front-runner to replace Ronald Koeman as the Blues' next full-time boss following two awful results, against Atalanta in the Europa League and Southampton in the Premier League, which increased the urgency in the Boardroom to get a new boss in as quickly as possible.

Multiple media outlets, including Sky Sports, the BBC, The Guardian and The Times are claiming that the club have turned to Allardyce who has built a reputation for rescuing teams from relegation.

Stand-in manager David Unsworth is expected to take charge of this evening's match against West Ham United, his last task in charge of first-team affairs before Allardyce takes over.

Allardyce is reported to have negotiated either a two- or three-year deal on an annual salary of almost £6m a year and could elect to go where Koeman dared not by bringing ex-Liverpool player Sammy Lee onto his backroom staff.

Craig Shakespeare, fired earlier this season as Leicester City's manager, is believed to be Allardyce's pick as his assistant.

大sam 同Fonseca我寧願比Fonseca教

呢隊波一月執返個正前點都唔會柒到要護級，未使要搵到大Sam住掛，反而Fonseca睇佢CV同評語都話佢可以Upgrade到成隊波嘅打法，值得比機會佢

好似話簽兩年

準備比完轉會廢又準備比違約金

唔好過左第一年中東佬又on99 續個長約俾大sam

如果佢長教真係無眼睇

睇黎九成九大sam

今晚對西咸有無信心? 想買你地上盤
開上盤會唔會好似上次對屈仔咁

大sam 老細足球真係嚇死人
我寧願我糖變返以前咁雖然無錢但踢得精彩
好過而家一個老細話哂事，佢想點就點，完全唔理球會嘅未來，只想即食

腦細足球好波

等睇椰子斬撚死我糖

我覺得會贏
因為我唔會睇

睇fb見到firm左

咁unsworth去番u23?

我係佢我一定去試下教英冠

本身都仲係兼任緊u23
佢都44歲
要做主教練就一定要出去闖

助教會係big dunc 安斯定大sam自己班底

big dunc gg

要大sam唔要耶子
垃圾伊朗佬好嘢

官網出左。
Sam Allardyce will be at USM Finch Farm this afternoon to finalise terms on becoming the new manager of Everton Football Club.

David Unsworth will remain in charge of the Blues for tonight’s Premier League match against West Ham United at Goodison Park.

大sam班底
應該Sammy lee助教
踢過猁狗百幾場

真係痴撚線，完全唔理球會歷史，同埋球迷反對

Btw西布朗請柏祖

傳李城莎士比亞會係教練其中一個

uns係咪留任u23

應該係

個on9 board係咪猁狗間諜黎
上年有柏歷堅尼同法夫利唔請走去賠錢請鳩文
依家有Fonseca, Tuchel, Sousa, Blanc唔要但又賠錢要個回佣Sam
個board幾時切腹謝罪

Btw想成立反Sam黨，有冇巴打Join?

賠錢請個唔勁既教真心on9

仲要九成救完火就唔要
又要賠一大筆

其實你地想唔想耶子教？

想又可以點
個董事會咁撚垃圾，總共有兩次國際賽期俾佢哋請教練，當時耶子都仲有得揀，佢又開到口願意返嚟
但個垃圾董事會係咁拖，拖到過哂國際賽不單止，仲要喺快車期間換教練
你覺得安斯仲有冇心情帶埋呢場？仲要搞咁耐原來係垃圾貪污大Sam 仲有猁狗教練入教練團
而家嘅愛華頓已經唔係我鍾意嘅愛華頓，而家只係老細足球嘅玩具，無歷史傳統可言嘅玩具

仲好講呢條垃圾？呢條垃圾係早死早著
今時今日呢個狀況係佢一手造成
賣盧卡古唔買target man，走去買3個no.10
唔買左閘替補，仲要連唯一青年軍嘅左閘都唔註冊，而家拜恩斯傷咗就應該係睇馬天拿搞棟篤笑
羞辱、摧毀尼亞斯，將佢唔當人咁看待
不斷卸膊，有問題就永遠都係球員問題，球員有表現佢就話係自己換人得宜

有無人睇呀

斬啊.jpg

主場對 呢隊西咸都輸就食得屎

唔反冰島了

好彩

月巴！

肥今日生哂

Who 反西？

傳波其實好差

但係好勤力 跑多左

安斯最後一份禮物就係解決冰島同月巴同場嘅問題
月巴打中中/防中位派牌做得幾好

見到隊波入波佢咁開心就登佢橙

冰島 越前越好
佢似前鋒可以fake1,2 個 再埋門

上半唔錯。

唉 之前咁打咪好囉

訓醒一開個app 睇波就見到big sam 同中東佬2條 友起看台食花生睇波
隔離係企方辛加咪幾好

縱使今場嬴波 但仍然係球會黑暗嘅一日。

老鼠都可以做我地領隊

肥威搞咩春呀

威廉斯條垃圾無一場唔派

pickford

件垃圾。好在有碧仔

係咪想守住2:0完場

個肥9真係一個炸彈

痴線 月巴

月巴今日痴撚哂線

黐線嘎。。。。 月巴

唉，季初月巴都入兩球
之後場場出搞到又跌返watt

希望唔好又死攬

屌肥威

得返頂波呢範

連登仔愈登愈入

做咩要趕走人

屌 又頂得幾靚

不過唔係幾明安斯諗乜 拎住4球都可以換下人比人休息下啦

到底係愛隊踢得好定係對面踢得差

肥威又唔見防守頂得靚

安斯告別作 如果仲係標叔叔揸fit年代應該坐正左

對面上半真垃圾。
下半出黎好鬼生。撳住我地砌。

廢威輸球12碼如果入左 。。。應該有排驚

但3比零之後

應該係對手無態 撞正月巴大爆發先會有大比數
月巴66min係半場線後射都入嗰下勁
利申：睇highlight 醒唔切身睇

睇朗尼第三球， 有印象以前佢都入過咁遠距離。 原來上次都係入韋斯咸

[Wayne Rooney amazing goal against West Ham - YouTube]。你也來看看！

我冇睇果然贏波

好彩撲出pk

wh真係屎
moyes5對eve,失12入0

一場半場好姐。。。

我今朝睇livescore, 以為自己睇錯

睇番highlight,愛隊都係冇乜隊型
不過有運，月巴又有態就得啦

martina踢左後嗰下加月巴斯格臣一齊出嗰下，開波前肯定以為輸0：4

不過都係懷疑莫耶對親愛隊都會放放水

脫離左降班區 可唔可以唔請大sam

迷西黨全面進場

椰子倒戈5場失12入0

對面廢姐

我都好撚憎佢，唉

朗隊又CARRY

月巴話今場呢球係佢射過最靚嘅入波

除咗月巴打得好外，tom都打得好
佢成場走上走落，隊友交失佢即刻上前追去標
今場啲球員嘅心態有好大轉變，唔知安斯同佢哋講咗乜鼓勵到佢哋